重睇返魔奇，發覺完全係講緊而家嘅香港，真係好大感觸

連個國家名都一9樣
蝗帝國

睇到最後反轉再反轉就冇再睇

可能個作者本身都個中國人係蝗蟲

林鄭出場

中國人思想match!

佢寫故事幾勁 成個故事真係一步步成長唔係海賊王果d咁十年都仲係on99

但個頭開得太大
收唔到尾

覺得似出版社要佢搞場混戰多d 最後個流向似嘴炮完場多過要打

魔奇啲對話好高質

我覺得係所羅門回憶將d設定搞到奇奇怪怪 同埋最終章完得太求其 唔係真係鋼鍊級